[集思廣益］究竟中央圖書館呢班點人數員有咩用

有冇連巴搵日一齊出出入入 禁到佢地手指甩

有性趣

人地鍾意點人數關你叉事咩

統計人流咁撚有用